[童年回憶] 追憶墨香私服(暫時有一班香港人+大陸仔打緊另一班大陸仔)

貼左佢個宣傳文先

【追憶墨香】經典版★★北京區（經典慢服）
經驗5倍，技能點20倍，技能點無需卡等級
限制單開，10分鐘25泡點，單號泡點足以自供自足【追憶新區】
裝備可先強化後祝福，摒棄傳統祝福大坑【追憶新區】武器最高+10，裝備靠材料製作，還原最回味玩法
【追憶新區】客服，GM微信：zymso007 , zymso168
【追憶新區】客服，GMQQ: 1198475547 , 862531752
【追憶新區】QQ群：431176572
【追憶新區】官網：
【追憶新區】論壇：
【追憶新區】主頁：

呢個墨香有少少唔同，佢有分四個職業，分別係戰士、法師、巫師、精靈（揀左可以再轉）。

平常玩開外功果班可以揀戰士，一樣可以照用返劍刀拳槍弓暗，每樣武器技能都改左少少，劍、槍、弓有最遠攻擊距離，暗、弓有ＭＩＳＳ，刀拳可以暈人。

如果想玩高攻內功職業果到就揀返法師，都係用返火水電屬性內功，但係無控制效果，即係風雷暈唔到人，雪燕冰唔到人，一般只會揀火系，因為距離係內功系入面最遠。

如果想玩控制系，就要揀巫師，巫師可以放破魂、攝心，內功技會有控制效果，可以暈人，冰人（我試過好似冰唔到，ＧＭ話處理緊），但係攻擊力只有法師一半。

如果想玩ＳＵＰＰＯＲＴ，就要揀精靈，精靈攻擊力極低，只有法師２成到，但係可以放ＢＵＦＦ、回血俾自己隊友。

精靈、巫師平時唔會用黎打怪，只係要打架果時轉黎幫手加攻擊防禦ＢＵＦＦ、補血，又或者幫手破雲，攝心、暈人。

入到ＧＡＭＥ果時，出去打呆呆升到５ＬＶ，去商城墨幣果格買真技，可以睇下說明，有Ｄ單體技改左群技，有寫範圍ＸＸＸ，都係群體技。

如果想一齊玩，可以係遊戲傳書玉帝、一刀哥、夜曲、一日，佢地會俾少少ＧＡＭＥ＄＄同野你起手，有問題佢地都會答，有人紅你，佢地都會幫拖。

推 打鳩對家
暫時人地起碼2-3組打手 我地依邊就不定時1-2組打手

Download link:
開account:係遊戲入面開
ＤＣ：
具體職業說明，官網版本：

遊戲日常

呢個墨香有３個副本，分別係遊戲幣（１２００萬），材料（高級玉，寶石，高石，加１０石），分制。每日都可以打２次，如果打哂，一日可以打６次。最好６０ＬＶ左右先打，而且要組滿。

活動介紹
次元廣場
活動時間：每天5場次，具體時間請前往NPC處查看
活動時長：15分鐘
規則：
活動提前15分鐘提示。
開始時間到了前往蘭州"次元接待人"[50,128]處進入活動地圖。
開門時間5分鐘，5分鐘後關閉。關門之後活動即可開始。
根據等級劃分5個等級場次。匹配等級的玩家在同一活動地圖。
活動共有20層，每層怪物等級會增加2級。
活動內怪物數量多、掉落豐厚、經驗豐厚
此活動經驗、技能點4倍。
玩家死亡則自動退出當前場次。

如果新人想追Lv，最好有機會都打一打次元活動，簡單黎講係一間密室到瘋狂打怪，打完又會重新刷新，經驗係平時幾倍，如果新Lv打一次，應該升到好幾Lv，因為要大家一齊搶，幾乎係弓手天下。

密室尋寶活動
活動時間：銀月BOSS結束後15分鐘開啟
活動時長：30分鐘
活動類型：個人活動
規則：
系統提示活動開啟後前往蘭州點擊密室引路人進入活動現場

入場等待5分鐘
活動開始後將在地圖隨機灑下寶箱
找到寶箱並點擊打開

獲得特殊寶箱的獲得【探索專家】頭銜
簡單黎講係跑密室搵寶箱活動，大家鬥快，睇運氣，同眼明手快活動。

另外，幾乎日日都會打哂交，唔洗驚升ＬＶ課完金無交打。

涿鹿天下活動
活動時間：密室尋寶結束後15分鐘開啟
活動時長：30分鐘
活動類型：門派活動
規則：
系統提示活動開啟後前往蘭州【55,130】點擊涿鹿引路人進入活動現場
點擊小地圖下方涿鹿活動按鈕可查看當前活動狀態

地圖內有9個封印石
封印成功後此玩家擁有該封印石，此門派擁有該封印石
封印石每10秒增加10點擁有者分數
門派分數為門派成員分數總和
每擊殺一人獲得100點分數
死亡不扣分數，無死亡懲罰

每5分鐘，地圖內會出現若干寶箱，拾取寶箱可獲得以下活動特效：
1.活動分數50-500
2.蚩尤護體3分鐘-擁有此狀態遭受任何攻擊均為閃避
3.凌波微步3分鐘-擁有此狀態移動速度大幅增加
4.封印之力3分鐘-擁有此狀態封印封印石只需3秒鐘

活動結束後統計分數
分數最高者獲得【獨領風騷】頭銜
所有人獲得分數/2的泡點
門派獲得門派分數*2的門派經驗

主係要泡點同幫會聲望，呢個墨香Ｄ幫聲靠玩家升級加成極少，大部份都係靠打交活動賺返來，所以Ｄ幫會經驗同攻擊唔會長開到。

重頭戲活動
奇觀要塞活動
活動時間：每週日晚8點
活動時長：無限，直到5個要塞均已封印完畢
活動類型：門派活動
規則：
奇觀要塞分、蘭州、北京、長安、洛陽、開封5個要塞
活動開啟時前往蘭州、北京、長安、洛陽、開封點擊要塞封印石可進入指定要塞地圖
首先擊敗要塞守衛者的門派將臨時成為要塞守衛者
在指定時間內守護成功的門派將成為當屆的要塞守衛者
一個門派一屆只能成為一個要塞的守衛者
蘭州要塞：
擁有蘭州要塞門派效果：全員傷害效果+10%
擁有蘭州要塞，門派門主則為國王，擁有國王頭銜
國王可冊封全服任意成員職位。
長安要塞：
擁有長安要塞門派效果：全員生命+5%
洛陽要塞：
擁有洛陽要塞門派效果：全員外攻+5%
開封要塞：
擁有開封要塞門派效果：全員內功+5%
北京要塞：
擁有北京要塞門派效果：全員防禦+10%

國王可冊封全服任意成員擔任以下職位，並獲得相應效果。
每位玩家只能同時擔任一個職位。
王后：生命+5%，泡點雙倍，王后頭銜
將軍：外攻+10%，護體+10%，將軍頭銜
丞相：內功+10%，生命+5%，可協助國王冊封職位
學士：心脈+20，防禦+10%
軍需官：移動速度+10%
俘虜：移動速度-10%
懦夫：外攻-5%
小人：內功-5%
小丑：防禦-10%
通緝犯：可被隨時偵查位置

活動開始前1小時、30分，15分、5分分別有公告通知。
活動開始後為要塞系統守衛，守衛時長30分鐘
每更換一次守衛則守護時間減少10分鐘，最低為10分鐘
時間結束成功守護則成為要塞的守衛者。
時間結束無人佔領則該要塞空。
5個要塞均已封印完畢則本屆活動結束

推 對家大陸仔話我地港獨傻逼
吹雞

幫拖 幫拖 唔夠人

光復香港 時代革命

曾經既我冇得揀 要手執聖槍
而家我想做番個好人

黎未大牌狗 個大陸服防外掛好撚勁 包你用唔到個自動點名

同你把槍係呢個服有得玩 招風馳1500距

又見面 大牌 幫拖未
大陸仔好撚惡

留名跟進

我已經唔屬於呢個時代
大牌當年係南戴河巔峰之戰已經屎鳥
信念不屎 聖槍不入

可以入服 傳書我地收你入幫

要召喚聖槍教訓對家 佢地2-3組人 我地差佢d咁

推

食屎啦大牌狗 老你就老 就黎點名你都唔撚識

哩個墨香改到槍好正ＷＯＲ 風馳勁遠飛黎飛去

我老鳥 我怯 我驚 我愛mk妹

巴打們傳書玉帝入幫

推推推推推

大牌：蘭門救命

似北京門

巫師 精靈

係 佢個setting 幾新

暗器勁唔勁

暗/槍/劍都幾好

推 差唔多1組巴打入咗服

個lv 係幾難升 但係可以殺人抽經 起手 玩暗 弓 都得 初頭靠次元升lv

依家down
係咪有公會?
同有無巴打一齊升

傳書玉帝入幫

完全無人應

傳書咗巴打了

見到 不個隻game真係好似好少活人

我地係北京區ser

比埋其他巴打睇...

推 入幫傳書夜曲

我地係北京區 新區慢服

唔好入錯 蘭州單機區

傳書夜曲入幫

推 暫時有1組巴打入服

有帶升服務嫁~~~吸完先打技能點啦 唔好單機啦 好辛苦嫁

收皮啦牌仔

訓前一推

掛機升lv 一個星期就可以出關打架啦

推 吹雞啊

吹雞

推 傳書夜曲

吹雞呀 俾人屌打緊

2020 新一推

冰雷法冇左控，刀又係最屈，起碼可以秒人

但我覺得刀唔夠遠 比人屈距

雷轉巫師 暈到 但rjj

雙經活動中 入服最好時機

一陣五點更新

更新完之後打唔到字
用開9方

GM自動彈我返蘭州 點玩

點解彈你返蘭州 打字問題 可以裝返個win7個速成

(喊話頻)大牌：戰盟全部係垃圾
2秒後
(喊話頻)大牌：蘭門救命

仲有巴打玩緊嗎

應該冇

有 留名

win10打唔到速成 有無手足知點搞?

裝WIN7 速成 或者試下新端

要長掛 同埋唔夠香港人.....

仲有玩嫁 不過班仆街改撚哂名炸!@!

想玩
但都係掛機打醬油算
唔知部電腦玩唔玩得返

掛住升lv 掛泡點先 收到風 新年先開lv